泛民議員死撚左去邊？ 上水拘留所私刑單野無人理？

最撚起碼跟進每一日人傷勢

我覺得民間記者會要搵一次講私刑

推

Push

推, 無晒聲氣

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

好多去晒美國開會

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

推爆佢

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面.

你都要10個8個受害者一齊行出黎指證先得架